*Recuerda que tengo que escribir una wiki. Debería de escribir todo lo que quisiera escribir en ella y ya cuando tenga tiempo creo la wiki y meto todo lo acumulado en ella
Practica de Acceso a Datos.

Conectar a una BBDD desde la aplicacion, dar de alta, modificar y eliminar informacion de la BBDD.
Plantear un sistema de control de usuarios (Admin/Usuario).
Mostrar los 3 elementos de tu aplicacion en un JTable (Con posibilidad de ver sus relaciones).
Forma de buscar informacion relacionada con los 3 elementos relacionados de la aplicacion.